「係遲左，但都要講」政府on9方案反映出香港人扭曲價值觀

就係認為所有不滿、反對、抗爭、異見都係源於錢，啲人係收左錢先做，所以政府就認為照板煮碗派錢就可以平息年輕人怨氣？

點解唔諗下一切既不快樂同社會撕裂都係黎自香港人社會對物質同錢過度追逐，扭曲到變為衡量一個人既唯一標準？

學識唔洗理，視野唔駛理，文化同人格都唔洗理，最緊要有錢有樓袋袋平安

尤其連登日日講政府工有幾高人工，各類政府工集中討論post可以開到幾十個，甚至上百，呢啲風氣真係好嘔心

BTW呢次運動係睇到唔少香港人開始對精神層面上有追求，總算叫做脫離左口腔期，希望呢個思想上既改變唔係暫時性

請大家堅持落去，天佑香港

收到啲錢全部捐去612基金

收到錢全部捐去比政府鎮壓受傷啲人同政府打官司

事實係
佢哋唔信會有人無錢都上街無錢都抗爭咁「on9」